有冇人早兩日影月亮啊？一齊分享下

新手上路 唔係好識構圖

lm睇靚圖

想知ching啲相係幾多mm，想入支70-200但驚影唔到月亮

買支望遠鏡+adapter

lm

嘩 影到咁清楚 連月球表面凹凸坑都清楚到數到幾多個

200-500
第二張crop出黎

Pish到有人放圖

食飽飯 落樓下隨手snap
周圍雲都冇朵 直接放棄構圖